有無人7點飛台中

想搵人夾的士去高鐵站

無嘅都吹下水

台中冇嘢玩

唔係係台中玩，只係台中機票最平

諗住搭返去台東果邊，但買完先發現只係用時間換錢

你搭咩㗎
我飛過高雄同台北都係一樣價錢

hkexpress⋯⋯

屌，早知飛高雄

btw 巴打咁早起身？

push

我係絲打 未訓過
想知uo幾錢來回

你台中搭返去台東果邊
不如飛台北好過啦
機又多d又近d

羅拉搞

好似千二，無平好多

應該飛高雄就真，依家嗔笨⋯⋯

唔瞓有咩做

？？？

國泰依家千五咋喎
點解要咁傻豬坐hk express

睇連登

不要再說了，我開skyscaner睇

我雨燕，唔會再犯同樣嘅錯 twice！

下次不會了

出下街啦，跟太貼好depress

skyscanner每次睇都係唔一樣嘅價錢...

成晚冇訓直接翻工

所以下次每間咁分開睇算

返咩？唔恰眼瞓咩

上官網訂仲好啦

飲食

收到，下次一定

要 grad，未搵工，有無hea工介紹

點介紹

都係9up下，自己一個好悶

連間民宿都係無人

你喺台東？

搞掂元朗先好同我講你有資格光復香港

元朗都收復唔到仲香港？

時代革命
5大訴求 搞掂元朗 缺一不可！

係，原本今日衝去綠島，但on9火車無位上唔到，最後要留一日先入到島

支持，但一路出得太多，食左好多野，身心疲累，返黎再一齊奮戰

戰友們加油

我都想去綠島

黎啦，綠島等

你幾時翻香港先

有排，8月先返，但有機會會過蘭嶼

哇成個台灣都比你玩晒

+1...

其實臨時立法會呢段宣言好重要，係比外國知我地開始有計劃做野，同時比壓力中港共政權，首推

好多地方都未去過

但黎緊既目標應該係潛哂成個台灣，再潛埋世界各地

黎啦，仲等咩！？

潛水？

yes，自由潛水＞水肺潛水

勁喎

但返到香港又唔知有咩可以做，唔係出去守護家園就係炒散，好似on99咁

努力返工下個月離開香港幾日

你？去邊？

其實都真係可以炒下散，想飛就飛，反正無咩故慮（除左就黎要比家用）

新加坡

去幾多日，新加坡有咩玩